% Variante du indice pemier occurrence

\question Écrivez une fonction \verb|premierPlusGrandQue| qui prend en paramètre un nombre n une liste de nombres et qui indique l'indice du premier nombre plus grand que n dans la liste .

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert premierPlusGrandQue(15,[12, 13, -6, 17, 8, 19, 25])==3
\end{lstlisting}

\question Avec votre fonction, quelle est la valeur de 

 \verb| premierPlusGrandQue(45,[12, 13, -6, 17, 8, 19, 25])| ?